\beginsong{Noi non ci saremo}[by={F. Guccini}]
\transpose{-1}
\beginverse*
\nolyrics \meter{\meterCutC}
\[B& | A& | B& | A&]
\endverse

\beginverse\memorize
Ve\[B&]dremo sol\[A&]tanto una \[B&]sfera di \[F7]fuoco,
più \[B&]grande del \[A&]sole, più \[B&]vasta del \[F7]mondo;
\[E&] nemmeno un \[F]grido risuone\[B&]{rà\dots} \[F7]
\endverse

\beginverse\replay
E ca^tene di ^monti co^perte di ^neve
sa^ranno con^fine a fo^reste di a^beti:
^ mai mano \[B&]d'uomo \[F7]{le tocche}\[B&]rà,
e \[E&]so\[B&]lo il si\[E&]len\[B&]zio
\[E&] come un su\[F7]dario si stende\[B&]rà
fra il \[E&]cie\[B&]lo e la \[E&]ter\[B&]ra,
\[D&]per mille secoli al\[C-7]me\[E&]no,
\[F7] ma noi non ci sa\[B&]remo,
\[A&]noi non ci sa\[B&]remo\dots \[F7]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
E il vento d'estate che viene dal mare
intonerà un canto fra mille rovine,
fra le macerie delle città,
fra case e palazzi che lento il tempo sgretolerà,
fra macchine e strade risorgerà il mondo nuovo,
ma noi non ci saremo, noi non ci saremo\dots
\endverse

\beginverse
E dai boschi e dal mare ritorna la vita,
e ancora la terra sarà popolata;
fra notti e giorni il sole farà
le mille stagioni e ancora il mondo percorrerà
gli spazi di sempre per mille secoli almeno,
ma noi non ci saremo,
\lrep noi non ci saremo \rrep \textnote{ad lib.}
\endverse

\endsong
